C朗美斯退晒休果日，d小花迷朗迷就會後悔

後悔自己為左嘈交唔同時欣賞晒兩位當代球王

我希望c朗退休個日會洗得曬佢筆轉會費

覺唔覺美斯haters好可憐?

到時轉去屁馬定包皮

牙朗有咩值得欣賞

先唔講牙朗勁唔勁
但佢既勤力 領導能力 堅持 呢幾樣野都唔值得欣賞?

其他球員唔勤力 冇領導力咩

無咁講WO
純粹覺得佢既努力 唔係一般球員做到

怕咩
仲有泥馬

盲反到

我反而欣賞你老母 生個弱智仔出黎都仲養大你